是日下午茶餐 餓撚請入。。。

好味

好味又夠飽

屌你老味又食狗屎

是日午餐，碎牛粥

濛犬
牛油果同雞蛋都係屎？

桐，點解咁dry

4.5/10

病咗，腸胃炎

架仔蛋seems正..

減肥？

10/10

桐，早日康復

我唔知咩蛋但好食

Un.

吉你好健康

蘭
我要儲好脂肪

我都係
咁先至健康

要齊增脂

我肥不了

我整比吉食的

me都係